大家同鍾意嘅女仔單獨出街會唔會扯旗？

同過自己鍾意嘅女仔睇戲 淨係聞佢陣味都扯足成場戲

新手個陣會 但慢慢同女相處得多就唔會
好好珍惜呢段日子

你真係禽獸

Ching好有經歷咁 但係我平時已經成日同女相處 係同果個女仔出街先會扯咁耐

係牙係牙

上次第一次拖住自己鐘意條仔
我地兩個一齊址旗

牙你老母

咁有冇射精

返到去一齊格劍

留名樓主A0油頭毒撚

唔會 單獨相處時候另計

初戀果陣同佢拖手會扯旗 仲要扯到蛋痛
利申 已分手

依家拖住老婆都仲會咁
真係好愛佢

老婆你真係好靚

有呀，攬嗰時勁驚梗到佢

梗到大家？

正常嫁

( Show Blocked User - IU )

冇試過
唔知係咪因為打得太多飛機

牙你老母死返5p啦